**2. ES6-Funktionalitäten**

2.1. Verwende **[typeof](https://developer.mozilla.org/de/docs/Web/JavaScript/Reference/Operators/typeof)** zur Typprüfung.

2.2. Verwende **[instanceof](https://developer.mozilla.org/de/docs/Web/JavaScript/Reference/Operators/instanceof)** zur Prüfung der Objekt-Instanz.

2.3. Nutze die nativen ES6-Funktionen für **[Arrays](https://developer.mozilla.org/de/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Array)**.

2.4. Instanziiere neue Objekte ohne den *new*-Operator, ansonsten nutze die nativen ES6-Funktionen für **[Objekte](https://developer.mozilla.org/de/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Object)**.

2.5 Verwende keine Underscore Funktionalitäten. Einzige Ausnahme ist **_.template** in Backbone.View Dateien.